連仔麻煩您幫我del個post

如果你隔離同事...

連仔麻煩您幫我del個post
唔該連仔
自爆左

唔該哂連仔